［認真問］警棍單野我地唔滿意佢個解釋可以點做⋯

我見到好多個post已經有好多人唔滿意或者係唔相信警方呢個解釋⋯

不過我哋自己內部討論永遠都唔會得到一個答案

我想問 ： 議員可唔可以再出信比警方話唔滿意或者唔相信佢個解釋，又或者直接叫嗰個警務人員拎返嗰支警棍出嚟做對比！

我哋唔可以再習慣警方出一個聲明或者回應左一件事之後就不了了之無人跟進⋯

所有野要開始習慣追究到底，不恥下問直到搵到一個滿意嘅答覆為止！

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）

可以自推一下嗎⋯

我堅想知 我地仲可以做D咩